M記想做死我地一班新移民？

我係潮州人，係大陸我中西餐都識煮，後尾結婚黎左香港。

搵左好耐工都無人請，笑我廣東話都未講正 ！

後尾經熟人介紹入跨國企業做大廚，話好有發揮空間

點知係麥當勞，不過唔緊要啦，我相信我地潮州佬終有出頭天。

做左幾年終於升左做紅牌，人工都大幅上升 ，老婆都好開心 。

但呢排日日搞優惠 我前日炸雞炸到手軟，琴日又要整批

今日做豬強做到死，真係好辛苦，有冇人明白新移民痛苦！

樓主南亞人

死返大陸啦

我係香港未有出頭 我唔會走 潮州人唔衰得

幾好，McDonald's依啲高級西餐廳都俾你入到

潮州人

渣架

中國人竟然去做邪惡美帝旗下公司
賣國賊

我啲同事話呢兩日忙到冇時間食飯

唔好針對大陸人ok?

係 忙到請左班弱能人士

老麥轉咗大陸老細仲唔即刻做死你地呢啲新奴隸

抵啦

我覺得良心企業

，人工加左100？又幾好搵哦

潮州人出名做生意，湖南人先係唔衰得

好波

樓主加洲人

你做雞頭

零分

湖南人出名臭

就係請左你呢個弱能人士

Not me 我紅牌黎 成40 蚊個鐘